10 - 15萬二手家用車 求介紹

雪藏牌想解凍, budget 10 - 15萬附近，想各位ching 俾d意見, 先講講考慮因素先。

1. 對駕駛冇太多要求, 主要代步接送太太BB
2. 因本人比較高, 想要架headroom高
3. BB出入, 需要車箱空間感大d既車
4. 唔想咁煩, 所以都想要少維修, 保養平d
5. 安全考慮
6. 第一次買車, 好似2手車好D
7. 舒適度都重要

暫時諗過以下幾款車
VW Tiguan
Nissan Qashqai
Mazda CX5

麻煩各位俾d意見，或仲有冇其他車款可考慮？

Toyota Spade

Noah
Stepwgn
Wish

Honda Freed

Stepgwn

Bmw 218ia

stepwgn

考慮安全性應用唔會考慮stepwgn

cx5/forester/mazda6

Sienta

小心雙田好多2手車仲係雙氣袋

要headroom高點會揀suv
空間大都係mpv算啦
日本車都係個三寶
歐洲車可以睇睇ford c-max, vw touran

Tiguan 2.0 啦 後座闊 又有駕駛樂趣

方便上落係咪電門會方便D

10 - 15萬買舊 VW, 諗清楚後續維修費
Ti關好大咬，入油入窮你

有bb就揀趟門啦
你揀個三架都係suv
最好就買雙田mpv水貨，有趟門有多啲氣袋

Golf chassis, 好好彎

Camry 渣到BB返學轉mpv

樓主比得呢d 選擇都知佢唔like MPV d box款車啦

不過到最後係屋企人須要同實用性驅使底下都難免要揀一架悶車

另外反正都預budget10-15萬，不如擺多少少落首期，供部廿萬中新車，選擇多返d，揸落又開心d，部車又有心機keep 耐d

因為諗住第一架車好似二手好啲，花咗無咁痛。

自己私也想有型啲先諗住suv.

T關咁重

加多少少買sorento

2015後既CX5
慳油 夠高 有小朋友又方便

vw 維修貴
買日本車算啦

AE110

Mazda3

Mini countryman

無趟門不如唔好買

點睇qashqai?

有BB唔一定要趟門
VW Sportsvan都大

你試下捧個bb上車再講

Ford Fiesta ST

但我仲未接受到7人車

1-4 點都係嗰堆5至8座日本盒仔車
要易維修保養就雙田 t關不了

無得否認對趟門先係選車重點

Crown athlete 13代

真
趟門車上落空間大，用落方便

個carseat真係增加咗好多難度架

noah for sure

雪藏牌洗咩比10-15萬買部唔想要既車
用幾皮買部porte咪得囉、又有敞門，headroom 唔差
又唔會好大架難泊位，操熟一排想放又易放

咁有冇型仔趟門車？

cx5 180+頂頭喎

普通門窄車場(柱位)落車開得嗰少少
唔好話抱b落車，拎多少少嘢落車都煩，又驚撞花度門
趟門車輕鬆落

如果得一個人揸車帶小朋友出街
個位細少少都可以原車返歸

Freed
肯比多幾萬買GB5再型啲

舊款得雙門
新款三門都係on9，左邊上車前座永遠要郁櫈，要擒上去，右邊上又係老問題，度門開唔盡

Freed
Mazda 5
Sienta

都係呢三款架喇

mazda 八氣袋 主動安全系統

你既要求

一定係 stepwgn noah serena 三揀 一

我揀 step

10款RX350